民建聯個廣告係唔係暗示左會用刀斬「攬炒嘅人」？

想問攬炒個兩個字係唔係暗示用刀？

磨擦力

不安

精神受創

民建聯 斬人

有預謀

[國安法交中共法院] 港澳辦：傳媒負面報道顛覆中共；香港市場是中国的；金融/MPF需配合中国

斬人聯

好明顯已經出左刀手